是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一

拉

弓米弓

屙到你仆街

i love 皮彈

挨笠羊切

挨笠羊必

想食

冇可能

🥺

u 笠 羊鞭

不

室內的光亮望落像黑夜

好想食呀

呀b，炸両十分好

How much?

好正啊 個粥一定好綿

羊b中咗武肺要食粥

我都想

成日都食joke悶唔悶

艇仔joke?

諗唔到食咩

個呀姐叫呢碗野暗號係<<下火 >> 你估吓係咩

😲😲😲😲幾＄q